در خیلی از نرم افزارها نیاز به استفاده از لیست اسامی استان ها و شهرها هست.
یکی از فایل هایی که در این زمینه پیدا کردم در این سایت قرار داده شده بود:
http://www.adeveloper.org/2013/05/iran-city-and-provinces-list.html
این فایل رو با حذف قسمت های مربوط به ایجاد جدول ها و کلید خارجی، در این مخزن قرار می دم تا در صورت نیاز سایرین مورد استفاده قرار بگیره و اگر شهر یا استانی تغییراتی  داشته باشه خوشخال می شم اطلاع بدید تا تغییرات رو بروی فایل اصلی اعمال بکنیم و به تدریج یک فایل کامل داشته باشیم
ممنون

nasser.man@gmail.com
